Contract Law 有無自學既 material ???

同埋 Legal method
上堂情人節走左，邊度有得自學返

合約組成的五個elements+remedies to breach of contract

公共圖書館大把contract law既書 law for dummies都有

感謝

利申，係ive讀緊law 如果鏗哥自修大學程度既應該會深好多

21919?
LLB 既 contract law 其實幾好玩

咩黎 我124009

執業律師鏗哥

21919

search 就知
不過我知好多 ive 都要讀 contract law 或者 contract law
只不過 21919

會讀得最深入

噢 原來你係兩年制
兩年制無三年制咁好玩

入HKU e-source入west law Asia down一本書叫chitty on contract

有個 bar 講過
其實讀 contract law 已經讀左好多 law
包括 婚姻都係 contract law 既一種

Not exactly... matrimonial proceedings歸類為family law
Land law都關少少事(see Stack v Dowden)

留個靚名 我都要讀類似野
但零law底 覺得好難

係好難，冇人教好難develop到個種mindset,會學得一知半解

師兄？

合同法問題變左Ive聚舊區
成班ive 仔學下smokeball case 就以為自己識法律

我尋晚上堂都聽過呢個 case
人地做下好心幫我姐，洗唔洗串人

阿哥，我有料既神早入撚左llb 讀ive得罪你？

藥房 case 呢
btw llb contract law 都玩過
好好玩
記 300 個 case 名到

有興趣既可以好似上面位巴打咁睇chitty on contracts, 但個本內容多而且較深（2本加埋成4000幾頁）

其他可以試下睇McKendrick or Tritiel(唔知有無串錯）既contract書

Year one 讀 contract law
走曬堂，臨考前幾日先溫......
搞到宜家要追gpa

Anyway, 其實lee mason 本contract law係幾深入淺出幾雞精，仲比其他lecturer話如果淨睇依本textbook 實得c range

Lee Mason本野好流...

Treitel

買
Business law in hk
藍色封面
怕貴淘寳有舊版

本書簡單易明，有埋case解釋

Business law唔同contract law喎

入面有教

3844

鏗哥有組未

不如讀晒成個business law

咁將來就可以用法律監管公司各個部門, 表現好的話可以入董事會

入面你肯定教晒mistake, misrepresentation, economic duress, undue influence, unconscionability, frustration, express terms, implies terms, exemption clauses等等？

急不及待很想玩玩了

基本上一個一字頭/二字頭既合同法
就係讀緊50%基本法律知識加埋50%丹寧爵士既見解

我有見過

High Tree case

可唔可以講下？

重點係咪買同埋用 smoke ball 個動作等於 acceptance ???

有啦

之後又講咩 invitation to treat

Smoke ball個case係unilateral offer，因為有intention to be legally bound
Acceptance係另一樣野，單案係講有人做到報紙入面要求嘅野，acceptance by conduct所以unilateral offer無得被revoked

臨考前先溫到宜家都未睇過本書3成

invitation to treat 你睇藥房case
你係超市拎起一件貨去俾錢
好多人以為係超市 offer 你一個價錢問你 accept 唔 accept.
呢個 invitation to treat 就係講緊 超市只係 比個機會你去offer 超市賣比你
最後係超市 accept 你個 offer
所以超市標錯價佢理論上係無問題

巴打們點睇呢本書